護理jj入

是咁的，我女朋友係學護，就嚟出ward 要着護士鞋，佢之前有對，但係已經好殘好舊，着到好刮腳見佢咁樣真係好那心痛。但係佢好慳家唔捨得換，講極佢都唔聽，所以打算自己買對俾佢

但係我見dr kong 299三對，但係我冇識咁多人可以用到，有冇巴絲有興趣一齊夾，或者你有其他牌子推介，貴少少冇所謂架，著得好就得

有興趣留cm或者tg: gisu6

入嚟想知點護理jj

唔好買Dr.Kong 個底又硬又焗腳
買對全白air max仲好

利申：著緊skechers 仲正

連登平均年齡有冇14，大家睇完呢個明曬

難得着爛左對dr kong 諗住換對靚鞋返工
點知你又買多對 又要等多幾年先有得換
係買都唔好買dr kong啦

唔好買dr kong
比多少少去炳記買
錫住佢啊

咩黎架

買啲全白厚底有air既運動鞋仲好啦
護士鞋真係好唔舒服